中共已經贏左嚕

贏佢老母

中共破局嘅方法就係內部分化，放無數內鬼入黎然後瘋狂帶風向：
捉到鬼->手足諗緊點算->另一隻鬼: 721 811乜乜乜->帶頭打鬼->手足: 跟！
又捉到鬼->背囊有藍tee->另一隻鬼: 屌你老味721 811乜乜乜->又帶頭打鬼->手足: 又跟！

屌醒少少啦依d場合邊撚個會放 i 心 驚賊 tee shirt 係背囊呀？係on9鬼呀，咪撚中埋d咁低級計啦。你去撐驚大會偷拍笑尻佢地個陣會唔會放豬咀係背囊呀？

記者救護係自己友，但係前題係班狗咁撚無人性呀。如我地都同狗一樣私刑私仇，邊個會幫我地呀？不撚如入埋狗隊到做拎佢2皮幾野起薪啦！

破佢破局嘅方法：冷靜囉，講完啦，就係咁簡單呀仆街

未輸得曬，起身繼續，會割嘅都係騎牆派中間派，今鋪豪俾佢啦，加油

光復香港